點解咁多後生仔女都落街燒衣紙?

呢兩日係街見到好多廿零三十碎的後生,同屋企人係度燒衣紙
大老呀,知唔知全個中國一年燒撚左幾多樹?
根本同支那狗冇分別

支那人沒有一個是無辜的

你肯定佢地係人？

即係幾多棵

This is trend

女既燒衣紙著晒熱褲 等仔溝

我拜託左班朋友今晚去搵你，因為你意圖打爛佢哋一年一度的盛宴。

熱褲露靚腳

閻羅王叫我上嚟多謝樓主，為減低地府通漲情況出一份力

今年燒得特別冇公德， 以前都會用罐燒， 我屌你老母而家一個二個就係路邊燒， 燒完又唔剷走就閃人

用罐燒，封住嗰底D朋友係吸唔到香火嫁，你燒嚟把鬼。

擺地下燒，或者要用底部頂部有窿的燒先得。

如果唔係乘興而來，敗興而去，你自己搵自己笨嫁渣。

燒落去都得,咁電話send都得啦...

燒比潘頓全家

隔住石屎行人路咁撚厚點吸呀， 要燒就搵塊泥地先燒啦

碎你老母

點解咁多後生仔女都有陰陽眼